新衫啊

夏天換新衫新褲新鞋新袋

特別係去完BBQ吸哂煙味，又或者中過招，就要換過套乾淨衫褲